［勿推］瞓唔著咪講兩句

見到呢排唔少手足話要自殺
然後有d激動巴會出嚟講返兩句
但身為一個前情緒病患者表示 我想講
其實有好多野我地都控制唔到 例如情緒/思想

可能我地真係會好負面 有時都會麻煩到身邊嘅人
而且安慰嘅說話都未必有用
但我地有時都只係希望可以有個人係身邊陪下
或者比我地自己發洩下 靜下
而唔係講一d責怪我地嘅說話

大家呢幾個月都經歷咗好多 每次發完夢/睇live都會令我地覺得好無力
身邊唔少人因為呢場運動都開始搞到有情緒病
甚至有d係嚴重嘅 所以希望巴打們唔好咁激動
多d關心下身邊嘅人 尤其係呢個亂世
唔係想講d乜 但作為過來人 真係要澄清有時佢地都真係唔想情緒病唔係話好就好 真係好易就復發

相信大家今晚都瞓唔著有需要可以講兩句 我做你地嘅treehole

最後 香港人 報仇

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

漏咗句
手足們 一個都不能少啊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》